想領養狗BB

想由細教到大

我都係 可以去搵愛心狗場嗰類
我諗住之後去搵下資料

逢星期日 1400-1700
hong kong dog rescue puppy adoption day
地址：鴨脷洲whiskers N paws